大摩指Tesla股價最壞情況或只值10美元 傳蘋果曾出價至240美元

美國電動車生產商特斯拉（Tesla）股價跌跌不休，股價今年累挫約39%，投行摩根士丹利近日再發表報告，睇淡Tesla股價，指最壞情況Tesla股價要跌95%。

報告指，Tesla正日益依賴中國市場，但受中美貿易摩擦升溫影響，料Tesla於中國市場的銷量無法達標，更有可能只有原先估計的一半。大摩分析員Adam Jonas表示，中國市場銷量的減少，加上負債增加，和高層離任、電動車減價等潛在負面因素，認為Tesla在最壞情況下，股價將大幅下挫，股價或只值10美元。

大摩想入貨

酒呀

佢要做低個價先入

又回帶

毛巾啲research次次都作到好大，撞中咗一次就會成堆傳媒衝去訪問

2019年5月

即係未拆時$50！

吊你老尾TESLA你出事就出啦
唔好害其他人

未拆既50 蚊 屌你講都無人信啦

等等先

2019年5月22日

我諗有少少常識都知大摩估價有幾仆街
個名臭到樓下阿婆師奶都唔信佢啦

個標題後半去左邊？

Putting money into a company that burns cash is not investing. It is gambling.

JPM 講就跟
大摩講就不了

唔好吹大d

只值1蚊